鬼佬警司英文都唔識 學人用英文

真係可悲，我當去母語唔係英文，但係嚟香港做嘢咁高級，written英文都用到一舊舊

“These zombies would believe anything these Pan
Dems tell them no matter how ridiculous and contrary to the truth” 根本grammar錯曬

1. “Anything” 帶negative意思，需要用係negative sentence：
I do not believe anything you’ve said. 就啱因為句子裡面有 not

正確應該係 “these zombies would believe everything these Pan Dems tell them”

2. No matter 句式錯誤
e.g. Stay positive no matter how tired you are.
因為no matter 之後已經係第二個clause，可以當另外一句咁睇，所以no matter需要有齊英文短句裡面所需要有嘅subject verb object

正確寫法：
These zombies would believe everything these Pan Dems tell them no matter how ridiculous and contradictory it is to the truth

呢啲英文係三年級都識嘅簡單英文，啲黑警扮人講英文以為自己好勁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢 (2)

［行動post］10.1 維港悼念活動 燭光晚會

10月1日
晚上8點
維港兩岸
讓燭光燃點維港
悼念新屋嶺 & 太子831 & 運動中被逼害人士及死難者

平反新屋嶺 平反831
係中共嘅紀念日落鳩佢面

香港人不會忘記

Push

British yi jin

我係召集今日喺始創唱國歌嗰個小薯仔，我有啲嘢想講

Rubbish english

佢係咪蝻／菲律賓人黎
d英文sentence 全部run-ons

其實鬼佬一般都唔會理grammar. 你明就得啦

不過呢個係基本語法，離譜得啲

連鬼佬都係毅進仔！
#又唔做嘢
#又唔讀書

用多啲reddit
個個都係鳩嚟
陣間真係有人用呢啲嚟做文宣屌個鬼佬
只會畀全世界笑grammar nazi

要搞鳩佢 只要死咬佢object 就夠

推

【10.1民陣遊行】十萬護旗手揮舞美國國旗，擁抱美帝嘅民主！自由！正義！

基本語法，但平時講野唔一定要follow

你呢句執正黎做都出左事，冇左個主語
「不過呢個係基本語法，咁樣離譜得啲」

其實鬼佬就真係唔理grammar 嘅。。。。

Rubbish

另外推到佢家鄉都知佢事跡
唔可能有份幫手搞到香港民主收皮, 自己揸住第二個國家護照享有人地嘅民主

樓豬咪柒啦 人地casual 傾點會理grammar

第一個其實係ok嘅

唉屌你老尾捉鬼佬英文語法都做得出

唔垃圾又點使黎香港做共產黨走狗？
呢啲人番去英國可能做打雜咋。

捉鬼佬英文

中國人警司都唔識中文啦